大量疑似警察打扮為示威者捉人！

頂
2207 #銅鑼灣
有大量疑似警察打扮為示威者，沒有展示委任證。
記者多次追問，但他們沒有回應。
#蘋果

淨係叫人問pprb 屌佢老母

食屎狗

PUSH

唔係仇警，大家一定要清楚知道點解要清算警隊。警暴（濫捕、濫告、不依法規）係暴政一部分，唔全面改革警隊、監警制度，只會令目前同將來爭取雙普選更加舉步維艱

所以，絕對唔需要否認自己係針對警隊，針對警隊就係對準政權。唔通你淨係針對林鄭、唔針對政制，就會有雙普選？

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

抵死呀香港狗, 繼續和理非

推

上哂警棍

係時候將個波射落黑警到

琴晚就扮街坊，今日扮示威者

好過份！

狗狗混入我地冇得防
不如反客為主 冒充狗狗 擾亂對家 反正冇委任證 又搵公安幫手
我地要反攻 反滲透

佢地成班上左架貨van走

【2211】有便衣警員身穿黑衣，戴上粉紅豬嘴面罩偽裝成示威者，於銅鑼灣希慎廣場外突然撲出拘捕示威者，多人被制服。

另外，有示威者於鰂魚涌站內與出口的持長盾防暴警察對峙。

見到嘅人 同我share出去

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

push

一定要捉住呢點大做文章
之前嗰啲咩掟磚啊放火啊
根本全部都係警犬自己做
反文宣反攻啦兄弟！

起佢起家

所有擲磚 汽油彈 全部都係警察？
臥底自己暴動

以後唔好理 見到相似事件就衝埋去打鳩撳低拉人嗰個
我地冇大台係控制唔到有臥底

7月好多鬼

小心粉紅色豬嘴，銅鑼灣好多鬼戴粉紅色豬嘴

死畜生敢做唔敢認
你地永不超生

留意有無戴耳機

岩

文宣組做野，
將所有野入警數

有鬼

唔撚係疑似啦屌

要搵人mark低哂咁多傳媒d片

要推

25 仔既後果

前線勇武點會冇頭盔，冇眼罩冇豬咀.......

中聯辦立法會衝擊警察一手做成
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭
全部衝擊行為都係警察臥底帶頭

Rthk影到，仲有專車， thuggish regime

掟磚、射波子鐵珠、汽油彈都係佢地做

佢地有豬咀

Push

睇rthk盡左力cap

根本分唔撚到屌